梁愛詩：中央未有出手唔等如唔會出手

港澳辦及中聯辦就目前香港局勢，在深圳舉行座談會，港區人大代表和政協委員等應邀出席。

基本法委員會前副主任梁愛詩在會後表示，從港澳辦主任張曉明早上的講話中，了解到中央對特區政府及警隊應對現時危機有充分信心，所以未有出手，但不等如中央不會出手，如果遇到動亂，行政長官可以要求解放軍協助，亦可以實施全國性法律。

對於有人認為若出動解放軍，即等如「一國兩制」完結，梁愛詩則認為，相關機制並不抵觸「一國兩制」，如果有人破壞「一國兩制」，中央一定會處理。

梁愛詩又說，會上曾討論是否成立獨立調查委員會，但目前暴力情況持續，未是成熟進行。

一同出席座談會的基本法委員會副主任譚惠珠稱，中央政府堅定支持林鄭月娥行政長官帶領香港依法施政，及堅持支持香港警察依法執法，恢復秩序，並堅定繼續維持「一國兩制」，強調「一國」十分重要，須尊重國旗和國徽，市民要與暴力及暴徒割蓆。

721無出手咩?
一個何妖有咁大power叫晒黑白兩道合作?

出老解加宵禁啦 快

快！仲等乜？

出未呀

美國未出手唔等於唔會出手

你件撚樣支那婆
當年胡仙案

點解無人覺得隻老閪個雞仔聲好撚煩

你大我呀

唔明點解佢仲未壽終正寢

你咁樣係唔會令到我驚架

唔出正垃圾

快啲宵禁啦，我想早啲放工啊！

白髮妖

屌 日日係到吹水 係出就快撚D啦 死老野 你估宜家靠嚇有用呀

快啦屌

快來解放我地班賤民

快啦，嘈嘈嘈

共產黨還錢未 4千億呀

出手就告你藏有攻擊性武器

求吓快d出老解
想見識坦克車
勁共勁共

利伸：軍事宅

出lo 好撚驚呀屌你老母

港獨未成功唔等如唔會成功

快喇

老而不死

快撚啲出啦屌你老母 講左幾多年

69個日
兄弟咁好人放你走
而家仲咁大膽喺度大大聲
你試吓再出嚟啊

等到你破處都應該未出手

梁愛詩返大陸食狗屎

叫左出成兩個月都唔出, 快D出

一日講一次講都我口臭
出啦 快！

佢唔知示威者係最想中央出手果班人咩

佢應該好彩遇到示威者嗰陣係612 唔係嘅話

出咗鄉黑喎

This way, Sir !

出手未？DLLM？

屌悶唔悶呀, 真係好撚驚呀dllm

快

快點強姦我

你未死唔代表你唔會死得好慘

屌佢老母個死八婆，胡仙單野我仲記得架。見一鑊我屌一鑊。

究竟想講到幾時呀, 手呢

吊 仲講國旗單野
你有本事為咗國旗出老解？
快撚D！

快撚d

日撚日搞鳩香港都叫無出手 好撚野

元朗肯定係幻覺啦咁 福建幫又係幻覺啦

前賣港人員

快撚啲啦屌你老母

等了又等

快d出老解加宵禁呀

好撚驚呀屌你老尾

唔緊要，你出咁我地就可以番屋企訓覺都明早。

全國性法律直到幾時？
過咗之後呢？
唔好再嚇 係出就快點 了結大家的心願吧

出手未？

中央代言人咪何妖

快啲啦屌你又口交

點解呢D人有資格做律政司司長

係就快啦 得個講字

童志民已經出手啦

哦

快d啦又吠

出手未 等到訓著

亮劍啦

解放台灣都係
講咗幾十年都未做
唔代表唔會做

佢嗰日喺港島冇被人打真係執到

快啦屌 我求你中央出手 解放軍放啲黎解放香港

我就想睇下出左老解香港會衰成點 睇下係咪真係外資走哂

出啦 DLLM
講左好L耐啦

就變狼來了

咁出解放軍未啊？

壽終正寢比7婆扭曲晒
班撚屌應該不得好死 橫屍街頭
點會有得正寢

你班撚樣日日係到話出話出
我係香港等左你地好耐啦 出你就出啦 我帶路呀

快啦唔出正契弟

出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出出

你咁係唔會令到我驚架.jpg

出未者？

快撚d,唔好等

未出手 怎會知我手法舊

出啦屌你老母

風繼續吹

咁樣唔會令到我地驚嫁老妖怪

出 你唔出正契弟

原來佢未死? 成日出來擦存在感

上次係太古唔出手都唔等如唔會出手

根本套乜都得

中共未滅亡唔等如唔會滅亡

講完好似無講咁

快啦 幾時出呀

等左好耐

616 佢經過金鐘我都未出手啦，仲好後悔tim

快撚d啦

出啦

唔出的話

你梁愛詩就係老雞

梁愛詩講法治 ，黑社會講正義，呢條八婆幾時死，日日走出黎獻世既港英餘孽

我大陸啲fd都知道遲到嘅正義係無用啦
唔夠膽就唔夠膽啦

等你，我想渣坦克好耐了，宜家研究下先

嘩真係好驚喎

等到2047好無？

中共未支爆唔等如唔會支爆

2047咪出手囉洗撚你講

咁幾時出手

快撚柒鳩閪啲啦

點解佢仲未死既？

快撚d啦
屌你老母

老而不

支那未爆

係出就快啦
我地呢啲垃圾既無樓又無錢
等緊出手攬炒

noted

Noted without thanks

打啦屌你老母，去撚到深圳亮劍
都唔撚過埋條深圳河落黎

好驚啊

咁快d出啦

本未倒置，係政府唔肯成立獨立調查委員會同回應訴求先引發一連串的激烈抗爭，點可以話抗爭激烈所以未係時候成立，612之後又唔立即成立？？

宵禁 戒嚴 解放軍
快點懲罰我

好悶 快出手啦

如果中共無出手 我切柒都唔撚信

快L啲

亮劍未呀？

仲夠膽出黎吠

繼續靠嚇，傻閪

白髮魔女未死，唔等如佢唔會死

全世界連香港也等緊呢一刻，快

果日喺金鐘無打撚死你係我哋唔啱。

未有出手唔等如唔會出手.....
我好驚佢恐嚇緊我呀

如果改為: 只係暫時未有人對梁愛詩出手.....唔等如唔會出手
會唔會比人告刑恐黑警上門捉人嫁

你未死唔等於你唔會死
支未爆唔等於唔會爆
佢係唔係正式錄用的律政師
佢已經老人痴呆
仲揾佢訪問嗰個有冇腦

2019年8月7日仲以為解放軍係最後最高手段，真係好笑

出老解囉

死咗都要鞭屍

個頭近喇 趁地淋啦

出未啊??

有襲警罪就唔打得差佬，真心想問香港有冇襲軍罪?

解放軍快啲落來，我想返屋企瞓呀

快啲出啦

佢幾時死

咁幾時亮劍呀屌

快撚D出啦 我就嚇大既

so...??
共產黨未倒台都唔等於佢唔會倒台架喎
呢種句子點講都得架啦

你唔出手外國點攪9支那呀

勾結黑幫仲衰過出老解

我真係好撚驚
驚你唔出

真係奶共奶上腦！換件衫已經可以做黑狗啦，我就唔信老共冇插手

喂 咁快D啦

快啲啦！等左好耐！

快d出老解啦 出完我返屋企訓

梁愛詩有講野等如冇講野
梁愛詩有出黎等如冇出黎

咁出未呀 未就收嗲啦

成班老妖都係啦
老人政治

快啦

呢場革命一定要流血

講咗等如無講

對中共嚟講依家係殘局：
-> 接受五大訴求/特別係真正雙普選
從一開始到依家都唔肯做

-> 岀動解放軍
又唔敢出，淨係一味靠嚇

-> 揾公安/武警/鄉黑
已經做緊，諗住打到你哋怕
亂捉人砌生豬肉再加上告你哋最重嘅罪
但係都嚇唔到啲人唔再岀嚟

呢一刻中共港共已經無棋可行
大家一齊攬炒

我好怕怕

祝你多d比大陸佬先姦後殺

出啦 講

PLA, this way

求下你快d，
好想比坦克輾，最好出埋轟炸機

呢班賣港賊呢排成日事先張揚原來又係大龍鳯

條仆街幾時死
標準老而不

快點出手

出解放軍洗唔洗知會英美一聲，問下佢哋洗唔洗徹僑？

如果出嘅話，係咪可以出便衣老解？因為 如果出本地陀地，經過7.21之後，陀地應該加碼加得好犀利，中共又可能要班建制派商家佬嘔錢出嚟找數。

一係就大陸人，反正一定平過香港陀地

不過宜家依個勢，起碼一次過出500-1000人先有意思，如果唔係都係打入夜落單嗰啲，一係就玩綁架

不過最毒辣嘅手段一定係搵泛民嚟起大台，轉移焦點去選舉....

得啦得啦，聽林奠9up都已經夠煩而家輪到你條八婆出黎吠，唔出聲冇人當你啞架

你條妖婦收皮la

出啦，屌你，講